---
title: oeffentlichkeit_team
menu: oeffentlichkeit_team
published: true
image_align: right
---

## Öffentlichkeitsarbeit Team

Bei uns finden sich unterschiedliche Personen je nach Interesse an der Veranstaltung zusammen.
Zu finden sind wir z.B. auf den Designtagen oder der Nacht der Nachhaltigkeit.


